[連登互動LinIV] 競猜南港島線下次壞咩

今日港鐵話唔關佢事係電力問題，唔知下次衰咩

電力故障
訊號故障
列車故障
路軌有裂痕
電梯夾親人
其他

訊號故障

蝗蟲/師奶/阿婆撞爛閘